# ExpBlog
Одностраничное веб-приложение-блог написаное с использованием  Angular2  Express.js.
Используется REST.api и Json web token для авторизации запросов.
База данных  MongoDB  от Mlab(спасибо им большое)
ссылка на рабочую версию https://sw-ang2-blog.herokuapp.com/